[機場] 老老竇竇, 係機場做兵, 仲要做機底果啲人個腦係咪裝屎架?

事先聲明, 住東涌者除外

地點偏遠, 工資極低, 環境又差(嘈音, 廢氣), 日晒雨淋, 仲要24小時輪班!

無技能既工作出面其實都大把啦, 人工一樣或者更多, 甚至做個看更都仲高人工
究竟點解會入去做

邊撚個俾負皮又唔講點解

連看更都唔請佢

香港夠多人做兵啦

對飛機有興趣

伸：橋手

我對空姐有興趣

你識條春咩 係機場做係高級一d

呢到機場哥話事

又好似幾合理

唔算兵啦

做兵嗰啲真係戇鳩到震